服撚左老馬的愛國心

馬納當拿雙中指激動慶祝 血壓急跌要離開休養

阿根廷驚險擊敗尼日利亞晉級16強，開心激動的不只球員和球迷，還有同樣入場觀戰的球王馬納當拿，他在馬高斯盧祖入波後更激動得雙手舉起中指慶祝，但之後隨即因血壓急降需休息治理。

坐在球場貴賓席觀看比賽的馬納當拿，目睹盧祖射入致勝一球後雙手舉起中指狂吼慶祝，隨即成為網民瘋傳一幕。

興奮到收皮

激氣得濟

可能買重左尼日利亞